( 有片, 好正 ) 8.5北角衝突之一：白衣人襲擊黑衣示威者 最後不敵敗走

( 有片, 好正 ) 8.5北角衝突之一：白衣人襲擊黑衣示威者 最後不敵敗走

眾新聞
Published on Aug 5, 2019

【慎入】影片涉激烈打鬥暴力。

個紅衫算佢好彩, 走得甩